{
    "SHOW MORE": "展示更多",
    "Your browser does not support the video tag.": "您的浏览器不支持视频标签。",
    "Your browser does not support the audio tag.": "您的浏览器不支持音频标签。",
    "Show profile": "显示个人资料",
    "Show options for this person": "显示此人的选项",
    "Repeat this post": "重复这篇文章",
    "Undo the repeat": "撤消重复",
    "Like this post": "喜欢这篇文章",
    "Undo the like": "撤消喜欢",
    "Delete this post": "删除此帖子",
    "Delete this event": "删除此活动",
    "Reply to this post": "回复此帖子",
    "Write your post text below.": "在下面写您的帖子文字。",
    "Write your reply to": "写您的回覆",
    "this post": "这个帖子",
    "Write your report below.": "在下面写下您的报告。",
    "This message only goes to moderators, even if it mentions other fediverse addresses.": "此消息仅发给主持人，即使它提到其他反馈地址也是如此。",
    "Also see": "另见",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Enter the details for your shared item below.": "在下面输入您共享项目的详细信息。",
    "Subject or Content Warning (optional)": "主题或内容警告（可选）",
    "Write something": "写一些东西",
    "Name of the shared item": "共享项目的名称",
    "Description of the item being shared": "共享项目的描述",
    "Type of shared item. eg. hat": "共享项目的类型。 例如。 帽子",
    "Category of shared item. eg. clothing": "共享项目的类别。 例如。 服装",
    "Duration of listing in days": "上市天数",
    "City or location of the shared item": "共享项目的城市或位置",
    "Describe a shared item": "描述共享项目",
    "Public": "上市",
    "Visible to anyone": "所有人可见",
    "Unlisted": "不公开",
    "Not on public timeline": "不在公共时间表上",
    "Followers": "追随者",
    "Only to followers": "只对追随者",
    "DM": "我",
    "Only to mentioned people": "只给提到的人",
    "Report": "报告",
    "Send to moderators": "发送给版主",
    "Search for emoji": "搜索表情符号",
    "Cancel": "取消",
    "Submit": "提交",
    "Image description": "图片描述",
    "Item image": "项目图片",
    "Type": "类型",
    "Category": "类别",
    "Location": "位置",
    "Login": "登录",
    "Edit": "编辑",
    "Switch to timeline view": "切换到时间轴视图",
    "Approve": "批准",
    "Deny": "拒绝",
    "Posts": "帖子",
    "Following": "以下",
    "Followers": "追随者",
    "Roles": "的角色",
    "Skills": "技能专长",
    "Shares": "分享",
    "Block": "块",
    "Unfollow": "取消关注",
    "Your browser does not support the audio element.": "您的浏览器不支持音频元素。",
    "Your browser does not support the video element.": "您的浏览器不支持video元素。",
    "Create a new post": "建立新讯息",
    "Create a new DM": "建立新的直接讯息",
    "Switch to profile view": "切换到个人资料视图",
    "Inbox": "收件箱",
    "Outbox": "发件箱",
    "Search and follow": "搜索并关注",
    "Refresh": "刷新",
    "Nickname or URL. Block using *@domain or nickname@domain": "昵称或网址。 使用*@domain或昵称@domain阻止",
    "Remove the above item": "删除以上项目",
    "Remove": "去掉",
    "Suspend the above account nickname": "暂停以上帐户昵称",
    "Suspend": "暂停",
    "Remove a suspension for an account nickname": "删除帐户昵称的停权",
    "Unsuspend": "取消暂停",
    "Block an account on another instance": "阻止另一个实例上的帐户",
    "Unblock": "解除封锁",
    "Unblock an account on another instance": "取消阻止另一个实例上的帐户",
    "Information about current blocks/suspensions": "有关当前冻结/暂停的信息",
    "Info": "信息",
    "Remove": "去掉",
    "Yes": "是",
    "No": "没有",
    "Delete this post?": "删除此帖子？",
    "Follow": "跟随",
    "Stop following": "停止追踪",
    "Options for": "的选项",
    "View": "视图",
    "Stop blocking": "停止封锁",
    "Enter an emoji name to search for": "输入表情符号名称以进行搜索",
    "Enter an address, shared item, !history, #hashtag, *skill or :emoji: to search for": "输入地址，共享项，！历史，##标签，*技能或：emoji：进行搜索",
    "Moderation Information": "审核信息",
    "Suspended accounts": "暂停的帐户",
    "These are currently suspended": "这些目前已暂停",
    "Blocked accounts and hashtags": "被阻止的帐户和主题标签",
    "These are globally blocked for all accounts on this instance": "对于该实例上的所有帐户，这些被全局禁止",
    "Any blocks or suspensions made by moderators will be shown here.": "主持人的任何阻止或悬停都会在此处显示。",
    "Welcome. Please enter your login details below.": "欢迎。 请在下面输入您的登录详细信息。",
    "Welcome. Please login or register a new account.": "欢迎。 请登录或注册一个新帐户。",
    "Please enter some credentials": "请输入一些凭证",
    "You will become the admin of this site.": "您将成为该站点的管理员。",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "About this Instance": "关于此实例",
    "Nickname": "昵称",
    "Enter Nickname": "输入昵称",
    "Password": "密码",
    "Enter Password": "输入密码",
    "Profile for": "的个人资料",
    "The files attached below should be no larger than 10MB in total uploaded at once.": "一次上传的文件总数不得超过10MB。",
    "Avatar image": "头像图片",
    "Background image": "背景图",
    "Go Back": "◀",
    "Timeline banner image": "时间线横幅图片",
    "Approve follower requests": "批准关注者请求",
    "This is a bot account": "这是一个机器人帐户",
    "Filtered words": "过滤词",
    "One per line": "每行一个",
    "Blocked accounts": "帐户被封锁",
    "Blocked accounts, one per line, in the form nickname@domain or *@blockeddomain": "被阻止的帐户，每行一个，格式为nickname@domain或*@blockeddomain",
    "Federation list": "联盟清单",
    "Federate only with a defined set of instances. One domain name per line.": "仅与一组定义的实例联合。 每行一个域名。",
    "If you want to participate within organizations then you can indicate some skills that you have and approximate proficiency levels. This helps organizers to construct teams with an appropriate combination of skills.": "如果您想参加组织内部的活动，则可以指出您所拥有的一些技能并大致熟练程度。 这有助于组织者构建具有适当技能组合的团队。",
    "A list of moderator nicknames. One per line.": "主持人昵称列表。 每行一个。",
    "Moderators": "主持人",
    "List of moderator nicknames": "主持人昵称列表",
    "Your bio": "你的生物",
    "Skill": "技能",
    "Copy the text then paste it into your post": "复制文字，然后将其粘贴到您的帖子中",
    "Emoji Search": "表情符号搜索",
    "No results": "没结果",
    "Skills search": "技能搜寻",
    "Shared Items Search": "共享项目搜索",
    "Contact": "联系",
    "Shared Item": "共享项目",
    "Mod": "中等",
    "Approve follow requests": "批准关注请求",
    "Page down": "向下翻页",
    "Page up": "向上翻页",
    "Vote": "投票",
    "Replies": "回覆",
    "Media": "媒体",
    "This is a group account": "这是一个群组帐户",
    "Date": "日期",
    "Time": "时间",
    "Location": "位置",
    "Calendar": "日历",
    "Sun": "星期日",
    "Mon": "星期一",
    "Tue": "星期二",
    "Wed": "星期三",
    "Thu": "星期四",
    "Fri": "星期五",
    "Sat": "星期六",
    "January": "一月",
    "February": "二月",
    "March": "游行",
    "April": "四月",
    "May": "可以",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "August": "八月",
    "September": "九月",
    "October": "十月",
    "November": "十一月",
    "December": "十二月",
    "Only people I follow can send me DMs": "只有我关注的人可以向我发送直接消息",
    "Logout": "登出",
    "Danger Zone": "危险区",
    "Deactivate this account": "停用这个帐户",
    "Snooze": "打盹",
    "Unsnooze": "醒来",
    "Donations link": "捐款连结",
    "Donate": "捐",
    "Change Password": "更改密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Instance Title": "实例标题",
    "Instance Short Description": "实例简短描述",
    "Instance Description": "实例描述",
    "Instance Logo": "实例徽标",
    "Bookmark this post": "收藏此帖",
    "Undo the bookmark": "撤消书签",
    "Bookmarks": "节省",
    "Theme": "主题",
    "Default": "默认",
    "Light": "光",
    "Purple": "紫色",
    "Hacker": "黑客",
    "HighVis": "较高的知名度",
    "Question": "题",
    "Enter your question": "输入您的问题",
    "Enter the choices for your question below.": "在下面输入您的问题的选择。",
    "Ask a question": "问一个问题",
    "Possible answers": "可能的答案",
    "replying to": "回覆",
    "replying to themselves": "回覆自己",
    "announces": "宣布",
    "Previous month": "前一个月",
    "Next month": "下个月",
    "Get the source code": "获取源代码",
    "This is a media instance": "这是一个媒体实例",
    "Mute this post": "将此帖子静音",
    "Undo mute": "撤消静音",
    "XMPP": "XMPP",
    "Matrix": "Matrix",
    "Email": "电子邮件",
    "PGP": "PGP",
    "PGP Fingerprint": "PGP指纹",
    "This is a scheduled post.": "这是预定的帖子。",
    "Remove scheduled posts": "删除预定的帖子",
    "Remove Twitter posts": "删除Twitter帖子",
    "Sensitive": "敏感",
    "Word Replacements": "单词替换",
    "Happening Today": "今天发生",
    "Happening This Week": "本周发生",
    "Blog": "博客",
    "Blogs": "网志",
    "Title": "标题",
    "About the author": "关于作者",
    "Edit blog post": "编辑博客文章",
    "Publicly visible post": "公开可见的帖子",
    "Your Posts": "您的帖子",
    "Git Projects": "Git项目",
    "List of project names that you wish to receive git patches for": "您希望收到git补丁的项目名称列表",
    "Show/Hide Buttons": "显示/隐藏按钮",
    "Custom Font": "自定义字体",
    "Remove the custom font": "删除自定义字体",
    "LCD": "液晶显示器",
    "Blue": "蓝色",
    "Zen": "禅",
    "Night": "晚",
    "Starlight": "星光",
    "Search banner image": "搜索横幅图像",
    "Henge": "亨格",
    "QR Code": "二维码",
    "Reminder": "提醒",
    "Scheduled note to yourself": "预定给自己的笔记",
    "Replying to": "回覆",
    "Send to": "发给",
    "Show a list of addresses to send to": "显示要发送到的地址列表",
    "Petname": "宠物名",
    "Ok": "好",
    "This is nothing less than an utter triumph": "这无非是胜利",
    "Not Found": "未找到",
    "These are not the droids you are looking for": "这些不是您要寻找的机器人",
    "Not changed": "没有改变",
    "The contents of your local cache are up to date": "您本地缓存的内容是最新的",
    "Bad Request": "错误的请求",
    "Better luck next time": "下次好运",
    "Unavailable": "不可用",
    "The server is busy. Please try again later": "服务器忙。 请稍后再试",
    "Receive calendar events from this account": "从该帐户接收日历事件",
    "Grayscale": "灰阶",
    "Liked by": "喜欢的人",
    "Solidaric": "团结互助",
    "YouTube Replacement Domain": "YouTube替换域",
    "Notes": "笔记",
    "Allow replies.": "允许回复。",
    "Event": "事件",
    "Event name": "活动名称",
    "Events": "大事记",
    "Create an event": "建立活动",
    "Describe the event": "描述事件",
    "Start Date": "开始日期",
    "End Date": "结束日期",
    "Categories": "分类目录",
    "This is a private event.": "这是私人活动。",
    "Allow anonymous participation.": "允许匿名参与。",
    "Anyone can join": "任何人都可以加入",
    "Apply to join": "申请加入",
    "Invitation only": "仅邀请",
    "Joining": "加盟",
    "Status of the event": "活动状态",
    "Tentative": "暂定",
    "Confirmed": "已确认",
    "Cancelled": "取消",
    "Event banner image description": "活动横幅图片说明",
    "Banner image": "横幅图片",
    "Maximum attendees": "参加人数上限",
    "Ticket URL": "工单URL",
    "Create a new event": "建立新活动",
    "Moderation policy or code of conduct": "审核政策或行为准则",
    "Edit event": "编辑活动",
    "Notify when posts are liked": "通知喜欢的帖子",
    "Don't show the Like button": "不显示“赞”按钮",
    "Autogenerated Hashtags": "自动生成的标签",
    "Autogenerated Content Warnings": "自动生成的内容警告",
    "Indymedia": "Indymedia",
    "Hashtag Blocked": "标签被阻止",
    "This is a blogging instance": "这是一个博客实例",
    "Edit Links": "编辑连结",
    "One link per line. Description followed by the link.": "每行一个链接。 描述，然后是链接。",
    "Left column image": "左栏图片",
    "Right column image": "右栏图片",
    "RSS feed for this site": "该站点的RSS feed",
    "Edit newswire": "编辑新闻专线",
    "Add RSS feed links below.": "在下面添加RSS feed链接。",
    "Newswire RSS Feed": "Newswire RSS提要",
    "Nicknames whose blog entries appear on the newswire.": "博客条目出现在新闻专线上的昵称。",
    "Posts to be approved": "职位待批准",
    "Discuss": "讨论",
    "Moderator Discussion": "主持人讨论",
    "Vote": "投票",
    "Remove Vote": "删除投票",
    "This is a news instance": "这是一个新闻实例",
    "News": "新闻",
    "Read more...": "阅读更多..."
}
